[月經]大家用緊咩電腦椅？

有無巴絲用緊freemax既椅？
或者用緊其他好野可以share下
而家坐緊呢張成日都會坐到腳痺
budget大約三千左右啦
herman miller嗰啲成皮野一張唔捨得買咁貴

推

用緊摺凳